[賺外快]你比報酬,我幫你做

有嘢要幫手，有說話難以啟齒
或者唔得閒去做
我幫你做，你比返相應報酬我就得
例:跑腿,傳達說話，影下某個地方，搵返某樣嘢。。。。。

吹

塞個頭入屎坑再沖廁 影相拍片入一舊俾你

首先你都要介紹下自己有乜嘢技能先㗎

幫我食2枝煙

我5蚊就得

食訓煮

上面條撚屌咪頂爛市 ok?

搵嘢？點搵

含我 每6秒6毫

含足一日就有$8640了

含一年可買樓了

含到皮都甩

兩年先得
三百幾萬

見到你ac名
就想打柒你

ok
啱啱食完了
點過數比你?

你幫佢食完兩支
仲想俾報酬佢

幫我飲杯水
你想用咩過俾我 我咩方式都有

我想燒比你

幫我脫毒